---
date: 2020-11-15
layout: post-en
permalink: "/g/198/"
---
## A number of whale languages have been deciphered, and researchers are gaining valuable knowledge about the preservation of life in the oceans

{% prevButton page collections %}
![](198-whale-language.jpg)
{% nextButton page collections %}

### *Forskere har tydet en del hval-sprog og er igang med at få værdifuld viden om beskyttelse af havets liv*
